將軍澳19歲仔墮海昏迷送院不治 警 : 事件沒有可疑

一名19歲青年昨晚在將軍澳墮海死亡。

現場為將軍澳至善街3號對開海面。警方昨晚9時12分接獲途人報案，指事主懷疑墮海。警員接報到場，救起事主，昏迷送往將軍澳醫院治理，之後被證實死亡。

警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查後相信事件沒有可疑。死因有待驗屍後確定。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1665228/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E5%B0%87%E8%BB%8D%E6%BE%B319%E6%AD%B2%E4%BB%94%E5%A2%AE%E6%B5%B7-%E6%98%8F%E8%BF%B7%E9%80%81%E9%99%A2%E4%B8%8D%E6%B2%BB

點樣無可疑呀 dllm

果邊應該好多人喎，仲要9點咁早，cctv都唔查

又係將軍澳....

無可疑=默認警甴係殺人兇手

點解咁多單都可以仲係冇可疑
擺明認係佢地做 串緊你班市民又可以點?

咁點先叫有可疑？

著住支持警察嘅衫嘅屍體發現案先會有可疑

件衫要寫埋兇手姓名地址犯案手法同動機先至會有機會有可疑

前幾年又話香港殺人好難，好易俾人捉既，點知家陣個個月有人死

因為執法果個殺人

佢地一日唔執法，殺晒幾百萬人都得

佢執起左支槍咋 佢冇槍？ 佢幫佢老母執骨就有

以後啲黑社會捉仇家踢落海係咪都唔犯法

乜鳩都冇可疑

有狗死咪有可疑

職業係死黑警先至會有可疑？
年輕人一律係自殺？

其實香港係殺人犯天堂黎

話時話點解好似咁多單都係呢邊咁

如果林奠變左做全裸浮屁係咪都係冇可疑

好嘢喎，呢幾個月咁多人被跳樓被墮海都無可疑
通常係知道原因先覺得無可疑嘅
明知係你哋掉落去架啦，
做鬼都返嚟捏死你哋班冚家剷

推

wa diu la sing